好多謝今日幫手搞不合作運動嘅你

細佬無用又懦弱、你地塞左條線先令我鼓起勇氣打俾公司講罷工多謝你地
8月5日、全港三罷

未罷嘅巴絲俾啲勇氣自己一齊罷佢老母

罷一日工、衝一衝經濟、港共先識驚

推

推二

推三

推四

推五

推六

推七

推八

推九

推十

罷工

未罷嘅、一齊罷